有無人係小U度買過router ?

見佢有賣ac87u $1000 好似老鼠貨 但幾抵

佢賣果d其實係咪都係淘寶貨？

btw tplink 係咪好過以前好多？

考慮緊買 wdr8500 定ac 87U 其實我無乜需要用usb
定還是netgear 6900夠用

推

無人識呢條友 ？

買87u啦
用過佢隻tplink8500 其實冇乜野 係個setting page大陸字

怕唔怕老鼠貨 佢話無包裝 又無保養

咪買tp

咁你比多幾百買行貨買安心